[ 26 ] 考緊26？你問我答！（2）

終於爆第一個 post 快D加入26大家庭啦
有咩問好問 要報就快報喇 聽講排到6月?

利申: 1001記得開post

有無人12月9上新觀駕第一堂強制?

報邊間好？ 想快啲，雖然有排排

個個都話新觀駕 但個個問完咁報法 我諗時間上兩邊都打和 super

咁有冇邊間設施同啲車好啲我朋友話啲頭盔好撚臭

設備答你唔到 睇下有無其他人答到你
頭盔錢真係唔好慳 學車平平地買個Zeus 六七舊左右
好過帶埋D N手野 好多人帶完頭痕 有頭蚤就嗱野

都啱，橫掂點都要用
Btw想考棍波，心水車係honda ps250
好多fd 考棍26都要重考
有冇咩秘訣

重考好睇運既 個人操出固然緊要 但考路試無啦啦走個盲毛出黎 都夠整肥你 所以都好睇彩數

想問排到6月係路試? 係既話比我想像中快

PS250我都想要 但依家無再出全部十年以上車齡

新post入黎推推

6月天光道

5月尾考大球場

冇全新啦 一定要二手
有啲keep得好都唔差
不過要四萬幾

揸緊樓主碌野
都唔差
5萬蚊過夜

睇返咁多文，強制而家報都成四五月先考，想學就點都攪左強制先。

排左路試就預早2個月操啦。

齋睇齋恨無用，行動最實際。

應該係強制

新post lm
聽日去報重考路試

跟邊度？唔考慮快期？

之前係考過一次駕駛學院
次次問佢都話無重考快期

街快期囉，主要你明肥邊度啫，駕院快期都係操，不如益街校

點樣先會比人tick空波滑行？
成日停車都好驚做錯step

12月31號考強制留名

拉住極力子溜多過1個車位就叫空波滑行。

哦，咁其實都好難溜咁多

個官點睇你拉住行幾耐?

架車有聲行同無聲行，聽得出的。

聽唔到係因為你甩左個官啫。

考強制，有冇話邊間考好🙏🏻

仲以為眼睇望實考生有無拿實極力子添
btw 個官一路望我地 一路自己渣車 都幾分到心

個官係後面，通常係你的7點位

4個場都係同一間公司，係唔知邊個師傅教得特別好啫。

駕院要你課咗金先施捨機會比你排快期，咪撚信佢 我排街快期 10日就重考

有冇師兄知天光道考嘉齡線多定常興線多？

有記
鄧sir好好人

咁就好，我覺得上公主道果條線難啲處理

Ps250真係好好j
但真係難搵
得翻啲橙色放出嚟

卡其 綠 同黑都好好睇
而家可能要搵車行幫手睇先有

17

嘉齡，常興有地盤，又塞車又污糟，3成機會

個地盤係全條線最難處理

考46過地盤就閒事，26過地盤，你唔彈起啲水個官自己或者都會彈濕。

千其唔好去踩線

前日尋日先練完 又多車又大塵

話事話，路線係考官臨場決定，定運輸署一早安排好？

好問題，我諗係睇下當時交通情況。

你考幾點？

你意思唔好騎住中間條分隔虛線？

11點 好似話時間唔靚

11點靚鐘，9半去熱完身就考。

我早半個月報都要排到6月9

2 take pass

11點是個媒時間

11點是個好時間

老強有無心得
二波入彎太慢好難平衡

今日終於過左P牌
老婆仲未肯俾我買車

17 我上最尾一堂

唉我都係 成日唔著燈

想問下各位係咪都係報完駕院強制再出去搵師父？
強制而家最快係沙駕？

食個靚早餐迎接勝利

最後一個彎轉到彎心就開始漸進比油，拉直車後繼續加油，未見燈唔好收油。唔著燈通常都係衰提早收油

我心水車都係ps250

各位巴打，我冇車牌，學生黎

想學26，有咩建議？去邊學好？

咁耐 我9月中報 12月20強制

唔知我沙駕

第一次我考11點，無咩車喎
再唔係早啲去報到，上手考完，官有時間唔駛等正十一點就可以考

個人過過感應器先會著燈
太遲收油會撞牆

9點考大球場 想問下朝早番工番學係咪好多車

1130考都少車，反而出閘要小心，有保母車遮住轉右。（考天光道）

通常考完先食餐好去慶祝

考車你問我答都有2

真係多左好多人學

揸緊46就想揸埋26

學車邊種手套好

我考常興線
一開始唔太記得個路線
要load 陣

3M手套

[AUS][PMP] 2017-2018集中討論

#317 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主

AUS][PMP] 2017-2018集中討論

#317 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主

AUS][PMP] 2017-2018集中討論

#317 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主狗嚟

已block，多謝提醒

[AUS][PMP] 2017-2018集中討論

#182 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

block?推爆佢，狙擊佢la

樓主用26車人應該啱啱復職

唔該巴打

搭單一問，頭盔買fullface好定3/4好

之前考左46牌 報考26洗唔洗再考筆試？

No

[AUS][PMP] 2017-2018集中討論

#182 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主

輝sir靠唔靠得住
有無巴打跟過

thx 巴打

我跟kc
勝在唔長氣價錢平又教到野

月中考天光道12:05，個時間好似大Q穫咁

8字練成點？

可接受，但定油方面可以再改善下

呀sir話預考試得練習既8成到

8成咁多
我預自己得6成

叫個46 friend出車幫我擋住啲痴線佬

學牌一問
如果前車keep 住行得勁慢 我跟住收慢落一波吊極力子踩住brake行會唔會fail
唔吊極力子又怕死火

應該當空波滑行. 好似屬嚴重錯誤，肥得。

咁應該直接停低？
即使唔比油都會過佢果種慢

想買vespa，係咪唔洗學棍？

其實我都係新手，但我sir講過，咁慢不如停左佢....
最驚係死火同計跟車太貼，與物體太接近.

早啲去，我又係1205，不過1120出發，1205已經去咗慶祝

比我就會停車，拉遠個距離先再起步

1120係咪好少人？

少，但不能輕視，好多陰濕位

恭喜巴打

不如比一舊水場務亞姐仲好

你塞比佢實睇埋

46跟師傳，佢會叫我比$40佢，會轉做利是仔比啲呀叔呀姨
26自生自滅，真係唔知點玩依隻歌仔

考嘉齡為例，對面左手邊只需留意有無燈就得，反而右手要留意行人。小心。

依排唔係一般的凍
各位學神有咩保暖大法

最外面一定係著風褸，如果係開面頭盔，頸帶條彈性頸巾

考天光道一出個位有保姆車 係咪唔可以踩係不準停車個位睇

係，所以要練好短距離開停，開車--》行人路邊--》馬路邊--》保母車角

而家常興線(一出轉左)條考試路線，上完公主道轉返入常常盛街個位，而家放哂水馬圍左條新路出黎，一時左一時右，咁其實有無需要打燈當過死車？

要，到班馬線前打住右燈行，不停望左石盲點

咁要瘋狂打左打右

我早排去到德蘭都要騎住右邊行

我講佢講個小馬陣係新架，上星期先放. 個小馬分隔左右綫對頭車架.
我自己行就轉左後照打右燈，慢車望住過，到過行人過路先再打燈入綫.

狂錯字.

我估佢講個水馬陣係新架，上星期先放. 個水馬分隔左右綫對頭車架.
我自己行就轉左後照打右燈，慢車望住過，到過行人過路先再打燈入綫.

不過都係問返師傅喇.

係呀，新架，早幾日先有
已經無哂師傅堂，今個星期就考，咁突發加野真係玩死

敬德街打8字肥左，好撚難
上邊勁窄

快啲排快期

我見夜晚好多人去敬德試路，你無去咩？

通常去嘉齡，因為好塞車，又多泥塵，亞sir唔鐘意污糟邋遢

望係咁咩，just in case 都要兩手準備

都去左2次既
但唔熟，就要考

試下去常和街有條閘個個斜路練下,依個打得到,敬德街都冇問題

賣一賣廣告
要重考既可以試下搵「快期妹」
小弟考港島都係靠佢地一兩個禮拜就同我搶到快期
幾舊水同你慳返幾個月時間

利申無收錢
純粹因為果陣佢地好俾心機幫我所以先幫手宣傳下

啱啱練完。望真d個水馬陣前後係劃咗雙白線，原本條虛線可以無視。地盤出入口附近長期有障礙物 (雪糕筒同死車)，記得打住右燈，過障礙物前後要擰頭。因應左線d障礙物，斑馬線前要行住右線咁過，斑馬線後就睇下多唔多車泊咗係路邊再決定埋唔埋返左線。

睇下點去先，想問下係咪學禁？

$？

上google search佢地telegram自己問啦
唔知有冇加價廢事亂答

練路試練幾個鐘好
20個會否多？

考元朗 14:40
呢個時間如何？
暫時淨係練過夜晚 唔知日間情況如何

因人而異，我就差唔多，練到覺得熟為止。

考12點多唔多遇到跟巴士尾情況?
係咪佢埋站上落客，我要跟佢停係後面?

考車時間幾時都有巴士架啦
安全情況咪轉線過佢囉，記得做足轉線動作

你岩，
另外好似路面暢順但車速太慢會肥？ 好驚渣到超速又話我無安全意識

黃紙#36 未能調整車速以適應交通情況，可以係嚴重錯誤，可以肥你

路面暢通就行45啦

你攪成點？

今朝pass咗喇巴打

一出試場遇着架洗街車 去到巴富街又有架中港牌唔停讓線位 再送多個阿婆拖住買餸車仔行出馬路正中

有驚無險做P牌仔

恭喜晒，星期五好去攞牌啦！

weekend去訂車 on9問題...訂車唔使比車牌架可？

以我所知，買車唔一定有車牌。

你weekend去訂，今個星期五攞牌，趕得切喎。
帶定住址證明同90蚊。

唔係要等7個工作天先可以拎牌咩？

唔使，上次我星期一考，星期四就有，去觀塘一早就攞牌。

自咖遊仲叫我等10日

btw 佢真係教得好好

恭喜巴打，考邊條線？

+0
我前面個考生都係考+0

+0好呀

假如停線路口望唔通 可唔可以停線前停完再開出少少咁望？

師傅話近牌多咗考常興

可以，只要唔好停係黃格就得。小心短距離開停

今日問元朗駕駛學院
強制排8個月 路試再排多6個月

有冇其他方法快d

新觀囉，睇下會唔會快啲

26重考無快期？

有但要抽，冬天天氣穩定d機會大d

岩岩課左金

有，要捕，0730準時登入

你今日考係用8133定係其他？

警隊學長計劃

sir!

唔明

佢好似有2部車，一部豪爵150（8133）,一部GN125,我問你用邊部考？😁

我揸m仔 佢問人借的

駕院都得？

可以，只要有黃紙紀錄就得

駕院學生想考返駕院路線要比錢駕院幫你排

上網抽只可以揀街場 (九龍天光道 / 港島掃桿浦)

屌，轉入敬德街停車準備打8未果陣落跌腳

2020 見

好似無乜快期，新觀驚去到3月，自己捕再補堂係咪最好？

係 我兩個月前都自己捕

幾時報？報到咩日期？

佢真係好長氣 我寧願多d時間練

你指KC 長氣？

輝sir

有無得淨係比錢佢抽

有, 不成功不收費

佢個網睇唔到價既？

Whatsapp 問啦

咁我自己寫個算

拖波減速/退檔補油
會否被視為離合器使用不當？